PBOC draft plan for foreign access to finance sector

會點？